PS5 耳機一問

平時打機通常都係開喇叭,但係隻cyberpunk 就有唔少18+既劇情,
搞到屋企人係到個陣就玩唔到,所以想買隻耳機for ps5用,
有冇咩選擇? Budget $1500-2000

Arctis 7P,可以一試,聖誕先出既ps5都用得到呀,試過個聲我覺得都幾好

求其一條3.5mm 插手制玩啦

樓主如果你會玩埋ps4,switch 又玩埋pc的話呢個都幾好,起碼一個耳機可以夾到唔同主機用,一個搞掂晒

搵多幾款差唔多價位既自己再比較啦

我而家都有搵緊,之前試過兩三隻耳機,一係就太夾用得耐會攰,一係就支咪收音麻麻地

可以玩埋switch都幾岩我,但係佢個收音o唔ok呀??

師兄 我想問句題外話
Ps5玩cyberpunk有冇問題
體驗如何

60fps

有冇話彈game之類
星期六去攞機 剩係想玩cyberpunk
剩係睇下夜之城啲景都滿足

都會彈，不過少左彈

聽聲ok的話,我都想知收音做得好唔好,好的話可以拎黎同fd打lol

steelseries耳機都做左好多年,支咪隔得到雜音,基本上我同班fb打rainbow 6, lol 都有用,溝通上面無投訴

咁我試下，如果戴得舒服就入手，當係新年禮物

我幾鍾意個耳罩位可以轉角度,有時打機打得耐可以放落黎休息下,唔洗長期都夾住

黑色版係咪官網exclusive?

係呀,我都淨係見官網先有賣黑色版

hd6xx